緊急呼籲 慾破斧尋舟 切圍魏救趙

緊急呼籲:
巴打見反包圍理大成效不大，希望各手足改變策略！
集中火力為理大開路，一條就夠，理大手足撤離後即退，減低手足受傷被捕既風險。
救得一個得一個

推